Газпромнефть Тестовое

Установить Angular-CLI командой

npm install -g @angular/cli

Перейти в папку с проектом и выполнить

npm install

Для запуска проекта в develop-режиме выполнить

npm start

Для сборки проекта выполнить

npm build